周星馳：年輕人參加解放軍夏令營 香港更有希望

《中國日報》微博前天（27日）發放一段長約1分14秒片段，內容是香港演員周星馳日前到解放軍駐港部隊夏令營訪問，其間穿插他點讚這個夏令營活動，指「假如香港有更多的年輕人能夠去參加這個夏令營，我覺得香港就更有希望」。

片段中既有周星馳的訪問，也有夏令營學員的受訓場面。周星馳在訪問中表示，「其實我覺得想感謝他們來到這裏。其實我應該跟他們說的，但是剛剛沒有機會，就是因為他們把時間起碼拿來參加這個夏令營活動」。

周星馳續說：「因為這裏面是一個比較刻苦的訓練，還有就是體驗啦等等，這個都是比較嚴厲的，比較要受苦的，但是他們肯花時間去體驗一個刻苦的東西，而不是拿去玩，我覺得是很難得。我真的覺得是要感謝他們。」他又說，「還有我覺得假如香港有更多的年輕人能夠去參加這個夏令營，我覺得香港就更有希望。」

片段最後部分，周星馳獲安排跟部分青少年學員在一個室內環境分列前後排，跟他們一同做「心心」手勢。此前亦有穿插部分學員在戶外操練的片段。

收咗幾錢

佢個時拍左幾多套串鳩支那既戲
仲有代表作 國產零零漆
年輕人參加解放軍夏令營 香港更有希望?
當堂嚇一跳 然後得啖笑
含撚拍埋D 美撚魚 死去奶共鳩啦 星仔

呢個邊個嚟? 都唔識嘅

年輕人捱得苦先搞到革命，咁香港咪有希望囉

喂 收皮啦 行開啦 洗撚哂腦啦 仲會搞革命?

候生拍完一堆反共戲，而家叫人投共

可惜當年打唔成靶

佢自己都移民

戀母狂

英軍

佢呢個年紀 又迷戀李小龍同中國功夫武術 肯定係愛國反共嗰種人 而且係愛國先於反共
所以你畀佢揀港獨vs投共
佢寧願投共
anyway 無謂以政治凌駕佢嘅藝術成就

其實佢而家幾歲，點解十年前開始見佢都好似有d長期病患咁既鳩樣

我正式宣佈周星馳落神枱！！

無凌駕藝術成就啊 笑佢賤 笑佢ON鳩 笑佢見到人仔 就老母都唔記得咁姐
無人講佢前期D戲唔好睇啊(後期個D除外)

根本黨國一體 無得分開講
係有D智鳩障先會成日掛講 乜鳩愛國不愛黨

長期精神病

你地友仔投少陣共，香港就更有希望喇

小學生快D去做暑期功課啦

人地唔係政協黎既咩
咁大反應做乜

《國產凌凌漆》，於1994年上映，為由周星馳導演兼主演的香港電影，他與李力持、張肇麟和谷德昭共同編寫劇本

臨老做港奸

明報我點你老母讚

周生你老喇 收收皮啦

廣東省政協啫，碎料，有錢都可以做

冇所謂喇 人地9拍一套戲都收10幾億... 又做政協又剩 仲做埋外國人...
香港人點都冇咩所謂喇 自己執生喇香港人 棒人地上位的咪又係香港人...

唔好玩啦，佢既地位洗你宣佈咩

錢真係可以改變好多人

星爺右後條女

佢好似都係咩人大代表
唔講呢啲說話點得，但都對佢好失望

整個軍營比香港青年係幾好
訓練下佢地勇武
前提係真係入面教佢地練體能之類
到時打仗香港都叫守得下

點同人解釋

你都戇鳩

是但啦，周星馳出咗名唔鍾意年輕人

條友近年d 戲全部垃圾黎

唔奶中國鞋底唔得

參加解放軍訓練營做泡菜手勢

王莽禮賢下士時
周公畏懼流言日
假如當時身便死
一生忠奸有誰知

啱呀
香港人要勇武起黎
點都要train吓體能，學吓軍事知識

唔通加入熱血少年軍咩

終於有人同我一樣識貨

講返幾句好說話唔係新戲唔準響支那上畫

最右邊啊婆都黎參加

唔奶共就係撐佔中
係咁二元嫁la
冇無厘頭嘅空間

又話以前d 戲 依家又話依家
依家就係人都知賴共 但以前唔係嘛

罷睇

連登仔一重播舊片又吹奏

後面班人做哂韓狗手勢咁大膽！

細年中三參加過 仲要選拔 維期半個月

細個中三參加過 仲要選拔 維期半個月

咁奶鞋底都好正常啫Ching

人愈大就愈奶共（權+錢）
有時候真係慶幸一啲明星死得早，唔駛睇住佢變

連登仔為左1000蚊都可以出賣良心
星爺求其上一套戲都10億票房

王晶都拍左好多串鳩支那既戲

假膠星仔講野都咁認真

佢似係口講一樣 個心諗另一樣

知唔知返到深圳擺你一年半載唔審你都得呀?

每年起碼幾億票房

佢重點係年青人捱得苦，唔係加入解放軍喎
有咩問題？

打靶嗰段 燒山加

廢青窮迫住要奶
星爺有錢又係要奶

睇住連登仔轉哂槍頭就好笑

根本大把人見錢就開眼 未開眼果堆（即係cc台手足）只係無人俾錢佢姐

解放軍做心心手

奶共奶到傻左

我個星爺死左啦 呢個邊個黎

人老收火啦